2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論75 KIMOUT

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

肥雞買飛註冊教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位

數量

個位會hold 9分鐘

再登入(以下為冇ac示範，有ac自己登入)

填email,密碼

簡大阪飛腳

用酒店資料

中国語カタカナ変換

我簡信用卡比錢 7-11拎（第一行）

入信用卡資料再禁確定

對返資料有冇錯
冇就禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

[柏木陽介との契約更新のお知らせ]
このたび、浦和レッズは、柏木陽介と2018シーズン以降の契約を更新することで合意しましたので、お知らせいたします。
柏木陽介コメント
「今回、クラブと話をして、2018シーズン以降も浦和レッズの選手としてプレーさせていただくことになりました。一部報道にあったとおり、他クラブからオファーをいただけたことは、一選手として大変光栄でしたし、ありがたいお話でしたが、やはり自分の中で浦和レッズへの愛情がまさったというのが今回の決断にいたった理由の一つです。
ファン・サポーターのみなさんがつくってくれる埼スタの雰囲気が好きですし、みなさんを喜ばすことができるよう、タイトルを獲るために全力をつくします。そして浦和の太陽として輝いていけるように努力し、みなさんと一緒に浦和レッズをもっと大きくしていけたらと思っていますので、今後も、ぜひ、応援のほど、よろしくお願いします」

識日文

留名

識漢字

留名
如果牙Kim咁把炮可以出年3月作客贏北泡的話, 我一世迷Kim
贏唔到請金判坤自行躪屍訖路

仲有大b

大B

上個po大B貼果篇遠藤係指佢唔續約離隊?

⚽️我麻 吉田麻也🇯🇵

村長叔叔華麗留名

得番1年約，考慮離隊

衫本同淺野成為琴晚被屌既對象
長澤就讚賞多

贏到北泡我乜都得

足球已死

衫本同淺野又要爆發

長澤
出過國不解釋
對完上港越踢越好

淺野打邊

反而琴晚川島打得幾好，
撲咗幾次迪布尼！

見到個caption就

尋日係伊朗行街都mon住個livescore

唔入場 講經咩

其實伊朗係點既樣 會唔會沙塵滾滾
有無街景相睇下

其實性僧去緊伊朗球會試腳(好似係)
你知啦, 唔係外流組都幾難入國家隊

性憎

外流去伊朗會有大機會咩

傳聞話去伊朗唔好俾佢本吸印落passport
係咪真

有伊朗入境印本passport一年內唔去得以色列同5年內去美國會好麻煩(好似係)

KIMOUT

你隻中指呢

This

Me 圖書館不了

吸左了 仲有張visa紙貼左係上面
不過本特鳩就到期可以換新
同埋仲有本冇乜點用過嘅bno

牙春最勇武

出賣手足時間

人地歐洲踢法 點有得打
btw啲伊朗佬吹到佢地踢緊俄超個azmoun亞洲第一人
同埋佢地仲覺得本田好勁

香港夠大把人覺得本田勁 做咩唔選佢
對澳洲唔出佢重問係咪留力

澳洲仲係靠卡希爾打箭頭

個個都有bno

我都無

返歸啦袋屎

袋屎仆街未

香港會唔會有

25幾時拎衫啊25

Ｇ大阪・遠藤 退団報道を否定「クラブと契約が１年残っている」

留隊！

你勇武啲

燈到留隊

25都有買咩

實有
上次唔記得邊集ps3版都有

邊度可以買到中文限定

報新聞姐 又話我燈
下次唔敢再貼

藍店可能有
其實呢d機唔多人買，本身有部機既人好少會再買部黎儲

Yes ar 25

唔係有唔係連機嘅box set特典咩
要買機就不了

咁我件衫呢

要人問三次

你問25唔係問我
我晏少少覆你 仲夾緊工時

贏到3球 ..... 隻袋鼠死唔去

中文限定版, 涼粉果d會有啦

做咩自爆

唔係佢嚟 佢淨係追擊性僧

我星期五下晝過嚟拎

吉b見面會

一齊去

好想見下吉b

禾拎完就要番工

岩牙

抵啦

走我數

岩岩開始睇日職 有咩要注意

村短睇返台甲啦

台日一家親啊域囝

櫻花是豬

我川宇宙第一

生氣

我川第一人=世界風紀

問返你老死土居性僧啦
btw, 佢有個隊友出晒名係25

馬鹿野郎

我島

不了

台灣不知幾撚正

Yes 出哂名 黃金左腳嚟

死腳狗

@吉田堇

你臭燒

吉B識吉田堇？

同姓三分親

我鹿日本一最高
今年壓勝連霸
垃圾川紅狗臭腳豬欄全部殘念
日職最強DF昌子carry你修麻也
跟我睇場鹿包你睇唔返轉頭
btw介紹返我拍檔牙mu 日職最強FW

土居聖真 日職最強MF

吉B好人

你腳狗第一人

牙春又屈
人地明明係紅狗第一人

唔係，佢食腳狗餅，係腳狗第一人

植田直通童貞依舊

我鹿日本一最高
今年壓勝連霸
垃圾川紅狗臭腳豬欄全部殘念
日職最強DF昌子carry你修麻也
跟我睇場鹿包你睇唔返轉頭
btw介紹返我拍檔牙mu 日職最強FW[

昌子源冰有禾麻貢勁
個日同性憎睇你鹿睇到瞓著

我島啲女女

我係垃圾
足球已死

樓豬

一齊睇玩具

躝

玩具不了

矛頭直指玩具人

好戲在後頭 我鹿最鐘意絕殺/熱血反勝

終於set到vpn上fb

性僧幾時返香港?

有囡囡相睇未

尹朗都啱？

覆佢都廢hi事
掛住我鹿前球員個名燈鹿

乜秘魯個法芬重有踢

紐西蘭

中午12:45J - League 2017(65)-川崎前鋒 對 大阪飛腳61 足球台
中午12:55J - League 2017(66)- 橫濱水手 對 大阪櫻花64 球彩台

播垃圾托咩

秘魯都冇人用
仲用緊比沙路同古理路

古里路如果唔係衰禁藥, 應該依家仲會見到佢

比沙路上年開始冇入選
BTW, 如果秘魯入到希望會選比沙路踢, 今次係佢唯一一次踢世盃機會

呢啲名我中學已經聽過

2:0
紐西蘭

大阪府共同協進

今次兩個都傷咗

比沙路既經驗對秘魯好重要

鳩波 豬

咬人蘇

又係我呀 sor9

大B同吉B正面對決

ACL

下季最努力

川崎就係

豬欄黎香港就正

牙春領唱buta

班長領唱校歌

肥雞同樓豬帶住唱

又馬鹿又豬欄你真係25

請叫我英雄

掉瓜你

李光沫

好似弱智

樓豬出手

做what

腎仔教我跳舞

Japan Pot 4

呢幾年咁廢
預左啦

腎仔個啲開心舞你都學

屌你牙Jer尻我

矛

打爆吉b你隊櫻花
等睇炸彈佬完封你件傻仔勇

同埋播臭腳好啊，有得睇臭腳做丁咧笑話

大B繼續做分析好呀,有得睇大B做丁咧鋪笑話

黃大B

Hey bro, tell me a joke
Osaka Gamba

識買了

唔撚記得左神奈川死敵

丁咧神話

希拉爾[0/-0.5] 1.68
浦和紅鑽[0/+0.5] 2.15

希拉爾讓咁多

又去哂食女

@吉田堇 @牙mu

啱啱先收工
見到大B谷9氣索性唔䈬頭算

聽日見到吉B
應該點相認

著返你名古屋件波衫

冇名古屋衫
番工波衫不了

點會, 大B恥笑腳狗, 今個星期我川有難
你鹿隨時提早奪冠

唔使過冷河？

懶得睇，肥雞請翻譯

AFC WFC 換哂D19球證再講

港超post巴打瘋狂討論中

28.2.2.1話踢過國家隊就豁免要等5年先當本地

想食煎餃

佢燈🌸

Mu聽日幾點到

4點前

聽日一齊搵吉b

一齊食吉豚

見工

日職小強同吉田達磨續約

3點幾你行得開咩

廣島會戰勝歸來

難啲

馬鹿溝豬再溝廣島蠔

唔係廣島蠔風扇
只係第一件丁咧波衫係佢 唔想佢降

同埋好想甲府賤種波降

雜種

咁憎甲府既原因係乜？

屈

上年佢搞到我輸左好多

想行就行

小氣

輸到窮學生爆哂廠

咁禾3點零鐘到

學生唔應該賭錢

Yes 已戒賭

求救
聽日去睇日職
橫濱對櫻花
去lawson買飛
之後點揀位
完全唔識睇
想坐主場自由席

唔係一早揀位架咩
利申未睇過9up

吉B I'm coming

揀アウェイ自由席

未去過吉B鋪頭 原來咁大
入親去都係型棍band友 毒撚唔敢行入去

都啱

係邊

嚇到賴屎 去左the one廁所

識櫻花妹

吉B吉B where are you

係入面

邊個入口

最大果個

入黎轉右

入到去瘋狂同櫻花女球迷合照

好似你搵垃圾川啲女咁

應該係邊個

下一頁

應該主場會好氣氛啲

尾二

Thx
但想問問sa sb sc係乜黎

☂️☂️☂️☂️

🌂🌂🌂🌂

Yoshibuta

吉B請食飯

偷拍

四點先食飯

第一次單獨同女仔食飯

點解作客啲位賣得仲快過主場啲位既
仲有作客既sb sc sa位起邊
Sorry 第一次去多野問啲

因為作客隊波勁d

作客咪group埋一堆囉

理性分析作客好賣原因
勁囉戇鳩

大b:agger

咁係咪應該去坐作客位好啲
純粹想感受下氣氛 兩隊都冇撐

主隊贏波會轉遮
到時一齊轉最好氣氛

輸左好大機會冇亞冠踢
到時喊哂口咁就唔好

佢已經講咗水狗要贏大阪

邊隊踢咪又係輸比傑志

每人射左幾次

你地好污糟

你地互咬互含仲污糟

水手主場出面D野食勁正

紅鑽個D俾狗食

牙Mu依家掛住同吉B玩唔理玩具人
玩具人好慘

玩具人唔䈬頭

通常作客區都係得垃圾食

有啲作客區行好鳩遠先出到去買主隊區嘅嘢食
非球迷可以諗埋呢d去買飛

去lawson掃定一堆炸雞先入場

終於有月曆收

做飛腳會員免費送?

最慘係有啲場方原十里乜鳩都無

吹田D野食都唔差

水手出面咪好多攤位 幾正D野食

仙台個場作客得一檔野食
入到去好似坐監咁
出去唔知比唔比
就算比都唔想出去因為兜好大個圈

京都個場比出去
不過作客區行出去主場區空地買嘢食又係遠到仆街

松本客隊行出去唔遠 出面都好多野食買 不過因為方圓十里都係田所以排到仆街

愛媛無坐客區唔知遠唔遠...因為落大雨,嘢食唔知好唔好食 不過方圓十里又係乜都冇

不過鄉下地方睇波幾正

樓豬星期日入唔入大西北鄉下地方睇垃圾波

我係吹田見鳥栖球迷行去買野食都冇問題

我咁岩係元朗, 但會睇頭場

SW︰在日本踢了半年，你覺得J-League的水平如何？之後有沒有其他打算，挑戰其他亞洲地方還是回歐洲？

普度斯基︰日本的水平很高，在亞洲已經是頂級水平，我在日本踢得很開心，也認識了很多好朋友。之後的事，我還未去想，我跟神戶還有兩年合約，完成後才會決定。暫時我抱開放態度，去哪裡都有可能，始終我只得32歲，兩年後還有能力踢其他聯賽，亞洲或歐洲球隊都有可能，去香港也有可能，哈哈。總言之我會在日本留多兩年，之後的事，再看看吧。

如果到普子真係黎香港踢波, 莫史迪巴打可以個個星期港超入場狙擊普子

鳥栖殺傷力細

同埋吹田主隊唔比行入客區

鳥栖fans真係算幾和平

咁多巴打睇？

集合各苦主要求普子還債

我去元朗約fd食飯, 但佢地要我5點半john佢地
唯有轉去青衣睇夢想Fc

腎子星期日是咪睇

Yup

我都入場睇尖fc

香港01發現有球迷擲打火機 正向足總查詢

邊個食煙mk掉火機

到手了

嗚呀

ViuTV 呢排成日播學界運動比賽
幾時會有學界足球笑下

睇過元朗李三腳未呀

美希2018月曆

未 有無片

名震國際都未睇過

N巴, 青衣運動場入元朗搭43B轉西鐵好過搭68E?

睇幾次笑幾次

西鐵啦

我google過43B多車過68E, 但68E唔洗轉車

食煙MK

香港足總CEO：有電視台公然違規直播 為有人收錢入場感到不快

嘩屌講人話

你要搭西鐵既話青衣搭去南昌轉
68E就可以一程坐到尾, 但係有排兜
千其唔好搭43B, 好耐先一架車+成車廢老

青衣運動場行去青衣城咪得

我本身都要搭42C係長安邨行過去

收工 然後再唔撚易

青衣邨行過去好似近d

ONE OK ROCK Ambitions Asia Tour Live In Hong Kong 2018 將於11月23日早上10時，於快達票正式公開發售。
門票價錢: HK$1080 / $780 / $580

腎

Rich

吉B幫我

買楊丞琳好過

買安室奈美惠好過

買姐撚好過

開售首天只透過網上及購票熱線發售門票。

要返工 買唔到

MK仔聽mk band

吉B睇唔睇OOR?

睇
我係MK

有冇手足有即日買飛攻略
去旅行空左一日想去支持下我札

清懂球

肥雞好似有教學

護級大戰牙

碌爆卡了
好似lawson可以買？

便利店無即日飛賣, 去球場門口買啦

美希帶你參觀我鑽主場

同肥雞一齊食早餐

請我

沒錢

仲請唔請人
我都想食

有矛手足24號-30號係東京

牙春又去日本?
rich

我

老死肥雞

肥雞又飛

牙春又飛

Me最窮

J死了

到TPE啦

一年飛幾次

腎仔去台灣食台妹

呢度d rich ching好瘋狂

我30先到

臭腳今場贏唔到就平隊史，樓豬點睇

你點睇

豬

你老死性僧成日飛, 好rich
不過我今年都飛左4次

當然想有得笑+鳩波打爆隻豬就最好

唔好打和
btw thx大B 識買啦

又屈Me

又食女

如果有今晚有高清link請分享

畫到我螢大叔咁

你上網搵sopcast acestream link 應該有 再唔係就上

sopcast同acestream要裝咗先用到嗰d link

⭐️

川崎Ｆ

GK 1 チョン ソンリョン
DF 18 エウシーニョ
DF 3 奈良 竜樹
DF 5 谷口 彰悟
DF 7 車屋 紳太郎
MF 10 大島 僚太
MF 21 エドゥアルド ネット
MF 14 中村 憲剛
MF 41 家長 昭博
MF 8 阿部 浩之
FW 11 小林 悠

Ｇ大阪

GK 1 東口 順昭
DF 35 初瀬 亮
DF 2 三浦 弦太
DF 15 今野 泰幸
DF 4 藤春 廣輝
MF 7 遠藤 保仁
MF 8 井手口 陽介
MF 14 米倉 恒貴
MF 37 髙木 彰人
MF 10 倉田 秋
FW 13 呉屋 大翔

横浜FM

GK 21 飯倉 大樹
DF 27 松原 健
DF 22 中澤 佑二
DF 4 栗原 勇蔵
DF 23 下平 匠
MF 8 中町 公祐
MF 6 扇原 貴宏
MF 18 遠藤 渓太
MF 14 天野 純
MF 33 ダビド バブンスキー
FW 16 伊藤 翔

Ｃ大阪

GK 21 キム ジンヒョン
DF 2 松田 陸
DF 14 丸橋 祐介
DF 15 木本 恭生
DF 22 マテイ ヨニッチ
MF 6 ソウザ
MF 10 山口 蛍
MF 16 水沼 宏太
MF 46 清武 弘嗣
FW 8 柿谷 曜一朗
FW 9 杉本 健勇

豬欄食屎
今日撐腳狗屌打辣殺川

說好的關東同盟?

佢25

貼紙？

Ogihara Takahiro
Cerezo no Number two

真

真豬都冇咁真

垃圾川準優勝確定

專家黎

ブタ ブタ ブタブタブタ🐷

隨便笑囉
前半板都見唔到吹田隊

唔該尋晚教我買飛既清

456 456 456

舜民又提第一人

3點半紮營其實係咪無錢book酒店

以為2點㖭

見證我大大阪入亞冠

下季再努力

東口

1:0豬

澳洲佬1-0
豬欄收皮

1:0耳都聾

射波之鬼

咁樣讓比大王射

好似川崎咁？

三箭1:0

澳洲佬後備喎
巴賓丁丁

燒鵝1:0

sor

甲府byebye

暫時救左廣島

甲府食屎

神戶1:1

柏1:0
關東聯盟一齊逼豬欄落去

逼害豬欄

點解d護級隊成日最尾果一下先發力

G持

除左廣島

早晨早晨

一定得

下年啦

sendai2-0
降格吧江板任fc
石井是無辜的

大b無聲仿有聲 結果上半場1:0

佢無唔無辜都關你事

佢心涼

你刀系

上呀臭腳

係唔上呀...吹呀

感覺會和波

禾一生懸命反紅狗

我劍系

上呀赤崎！！
我鹿終於有任務俾你喇

名良橋晃瘦到

隔離

呢張算好d㖭 之前見過一張仲恐怖

大阪府加油啦

係唔出力呀...吹呀

仙台3-0

jay 1:0

見你地咁長谷川先換赤崎入嚟

work冇得睇波

東口好忙 , 係咁左飛右撲

1:1

Kiyo

[速]【⚽️J1 2017 第32節】
GK東口のスーパーセーブ
川崎フロンターレ 0-0 ガンバ大阪

Kiyotake
Kiyotake

圍左咁耐 總算入

[速]【⚽️J1 2017 第32節】
[64分] セレッソ同点！
清武のゴール！
横浜F・マリノス 1-1 セレッソ大阪

1:2

Yessssssssss

琴日讚完嘅球員猶如受我親吻

@吉b

大b一上水就出事

清武個下後腳

大b

1:3

Kenyu

大B又燈

Sugitomo Sukidayo

XL超薄

三箭 大隻佬2:1

廣島魂

隊隊都有你份

以為捧足18隊

甲府降班最開心

唔怪得會叫25

雜種25

所以玩具人鍾意同佢含

仲有唔撐香港波

我川每到關鍵一戰特別靠得住

屌

屌你老母

痴線，起晒鋼

接納 - 入球大細 星期六 2
川崎前鋒(主) 對 大阪飛腳(客)
入球大細
大[0.5/1]@2.58

係呀

jay 2:0

調鹽水者

我穿 1 : 0

表演晒出嚟

腳狗輸波唔潛水

追撚含

輸比宇宙穿好正常

淨係依樣都夠

1:4

走囉...呢度你睇

正式宣布，Mu哥係大佬

大隻

廣島頂住

又屈

鳩波散哂

飯倉呢下好無奈，冇人mark既條友

潛水算 俾全員圍住屈

下年踢亞冠啦

大b燈死香港

太開心講咗兩次

啱呀...反正捧咁多隊先有計傾

川崎撚腳狗

黎香港

泰國美c入波

咪話左唔捧廣島
純粹想甲府降班

但係佢派膠甩手先

你隊隊都贏晒唔洗潛WO
我潛咪得

到依家你地贏輸冇分別啦
潛嚟為乜

完場, 廣島終於贏波
升上16位

有大B

同時新瀉正式跌落J2
琦玉No.1都基本降硬

燒鵝正式降班

我川仲吊住條命，
等睇下場魂斷埼玉!!!

下場然到好大機會殘留
其餘4隊互對

櫻花又贏
勇仔又goal

多謝大B

係

Binc

1:2喊得大唔大聲

清武勁到
季中唔傷既話

好

O~~~~
Vamos Cerezo~~~~
Cerezo
Cerezo
Cerezo
Huh Huh
Huh huh huh huh

勇仔生日入波慶祝🎂

ACL確定先好high
下場我鹿好大機會失分俾柏
🌸🌸一定要喺贏

吉b痴左線

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

射手榜並列第1

Happy birthday to yu
Happy birthday to yu
Happy birthday to Kenyu
Happy birthday to yu

Kenyu>Yu

吉b做what

佢好似開心左啲

有講錯咩

反正都係得我自己一個自high

得你一隻豬
牙mu係雜種豬

大阪又羊
吹田又豬

冇講錯牙
但仲有兩場
柏仲會喺鹿度拎分

腳狗鍾意典鬧就典鬧啦

U捧哂J1J240隊

燒鵝贏波降班

答到口臭腳狗係咪唔識字

腎仔ho ball

識唔識字都睇到U40姓家奴

唔想豬欄贏天皇盃
又唔想佢嚟香港

捧晒40隊都唔捧垃圾香港鳩波
吹呀

柏今場反到底
我鹿下場要然先冠

撐吉B四強踢走豬欄

柏戦(11/26) 前売チケット完売席種のお知らせ(11/17時点)

696對柏場波, 所有貴飛已經賣哂
得返少量飛賣, 好大機會坐爆

下星期等睇腎仔連環中出東口

豬欄下季再努力

重話自己係腳狗
重講埋啲咁嘅嘢
今日佢救左咁多球你重想點

屌, 我已經預左飛腳13場不勝埋單

25

咁又點...又咪照睇
13年落J2場場都搵link睇,重要個陣得JTV睇埋台主會唔會播,無得睇淨係f5 yahoo
而家咁樣就嗌唔睇
重要話比人中出見到你好開心咩

又去豬欄又去牛棚

Sorry 樓豬, 我純粹講下笑

Hi All

又cow女唔上水

人在日本，會唔會有日本電視台直播今晚紅鑽

第64屆澳門格蘭披治大賽車(2)

好驚

吉B有冇睇開賽車
Lihkg好多垃圾扮專家

Mu岩先係咪話我垃圾

留言講經嗰啲

威力川巴打係pro

有fd過左去影跑車, 可惜我請唔到假冇得去

吉b又比25咬

有咩咁可惜

打定先 足球已死 癲恩死全家

dean 食撚屎

癲恩食撚屎

老野又要比熱狗騎住

癲恩仆街啦

癲恩熱迷

alexis sanchez 2:0

腎仔又豬

反燒又豬

阿>熱>皇

陣間是咪670 有得睇

紅鑽671 !

紅狗臨時球迷區

真係如大家所料出宇賀神打左，
智障哥打中間

不

華dee

no

玩具人: We are reds

想買寫真多d

得寫真kindle版
實物無

紅狗1:0

施華

希拉爾 0-1 浦和紅鑽

頂到尾呀

友矛link

頂撚住

球證咩料

爭d輸

村短睇住呢條先

咩國家

覺得頂唔到幾耐

希拉爾傷左個外援卡路士伊度亞度

咁都唔入

西川神救

西川nice save

西川

Cls

對面個龍係艾哈比斯

Referee: Adham Makhadmeh (Jordan)
Assistant referees:
Ahmad Al-Roalle (Jordan)
Issa Al-Amawi (Jordan)
Fourth official:
Yousef Al-Jararwah (Jordan)
Additional assistant referees:
Muhammad Taqi(Singapore)
Hettikamkanamge Perera(Sri Lanka)

球證自己友

喂屌又係自己友

傑狗黎做臨時紅鑽fans

會唔會下場同返東亞

現場啲打氣歌好難頂
阿拉伯魔音

都唔似既，艾哈比斯唔係光頭喱咩

矛出

唔係

亞洲足協呢d鳩野，好大機會下場都係用返西亞佬做球證

無越位，西川又救到

下場用蝗就仆街了

上左身

嘩屌 , 西川食左春藥

對面成日打高章
啲後腳冇次配合到

西川一個救全家

好彩佢夠醒

都好彩對面冇扯是但一邊

宇賀神遲早出事

紅鑽29％控球率

終於輸

咁開心

仲以為絕殺

1：1

all in左下一隊

燈

紅狗唔識泊大巴，d人企得唔夠後，比人一傳就穿

佢係咪以為打一回合

紅狗邊識防守

差d輸多球

兩下都唔入

咁都冇事

あっぶね

紅狗啲後防

靠拉菲爾自己爆啦

碌入禁區

無左個單刀

紅啦屌

好似睇緊港隊，下下都轟上去前邊比麥基高梵自己追咁

企唔返起身

其實紅得啦 .....

單刀都唔比紅，西亞狗

佢都盡哂力

廖國文啦

亞冠決賽香港代表

邊撚到有240人

王子會唔會又買晒啲作客飛

報話有300人

吹返紅狗贏波

25仔

真係有堆紅狗去睇

個年對沙巴罕都有姐

唔想西亞狗拎

fox sports 都分析到左路係弱點

下星期去食花生 不撐紅狗
利申驚俾紅狗打柒會著黐線佬tee睇

沙地唔係唔旅客去咩，紅狗幫佢地搞簽證
頭先見紅狗女球迷都戴頭巾

西亞狗做埋比你先得拎4次冠軍

其實分析得幾高汁

東亞勁過西亞咁多

應該一定要帶 女人唔包頭出街係沙特
係犯法
其實比起當地女人要著黑袍由頭包到腳已經優待左

作客球迷實有方法嘅,
睇下你有冇錢,有冇心同驚唔驚

冇心嘅話MK都唔會去啦

佢地可以入場，已經好優待
主場果班全部鬍鬚麻甩佬黎

冇心嘅免費飛都唔會睇

樓豬呢句真

YES

怕咩

到時都著縷嫁啦

駁吾到

下個禮拜得幾度

同性僧浸溫泉

CHING買到飛咁勁
我12號上J-TICKET已經咩位都無晒
4強個陣過左排仲有剩

女人係保守伊斯蘭國家唔可以入場睇波
最衰我前兩日想睇個場伊朗超postpone左
如果唔係可以現場感受全場麻甩佬威力

等睇豬欄/696嚟辭職都放假睇

買作客飛睇住自己個邊比人屌先正

為左傑志辭職

我鹿拎聯賽冠軍不了 豬欄主力嚟都ok
btw想睇柏一片黃海

又唔洗輸

著件中立外套算啦

沙地下年俾女人入場睇

有冇咁好運，又黎幾下唔洗輸

我都想睇柏個光頭leader大叔

好波不如好運

記得之前大陸有場聯賽係恒大主場對上海申鑫
得一個上海仔係作客球迷自己掛banner嗌足全場
單挑幾萬恒大球迷
之後好似上左新聞

好似係會方加政府出面申請，
紅鑽班球迷仲要坐 Fly Emirates 包機過去

性憎幫買，佢有會員，10號個日佢買左成朝

我有睇

入左球自己慶祝
個公安欄住佢

不過呢個人

呢個場都坐到68000人

而家幾比幾

1 : 1

今年亞冠紅狗主場全勝
6勝 20得點 4失點 今場唔輸返到埼玉先炮制你

智障

利物浦嚟都冇睇啦
我對於現唔現場睇波唔係睇得好大
現場睇又點 叻啲？
唔好將自己嘅價值觀放喺別人身上

仆街，冇埋唯一攻擊點

殘念

拉菲爾傷出，換契仔

盧比恩基治真心廢

西亞狗開始出陰招

冇12碼執返身彩

狂踢人

換走長澤換入梅崎，咩野神級調動黎

射埋激光燈 冇品到

西亞狗不嬲都賤過狗閪

西亞狗出手啦

死啡佬含炸彈啦

咁樣推西川都冇野?

好L惡 , 兇球證

點解西亞狗仲未有紅牌

點解西亞狗會有紅牌？

班油王黑哂面

要不是西川，半場已經可以頒定獎捧定杯

冇曬癮已經係到篤緊電話

禁緊ATM過數俾AFC

過緊數呀人地

換走三哥

以為又換返走契仔咁搞笑

冇FK

我都以為係

角球呀屌
唔怪得個龍笑啦

c 都要黑屌佢老味

隔撚住成千公里都見到冼中人

傳出界

AT4 !?

點解加四

until we score

1:1完

下半場中東佬有埋黑哨都重踢得差過上半場

60分鐘後已經無乜威脅埋門

踢傷人緊要

得一腳空晒又要修正挑幾嘢

玩高章波都多鳩餘

班中東佬應該冇左好多獎金

油王話可以慳返

始終心態上會驚輸多一球
對面個敘利亞佬好痴線
柱躉停波之餘又有自己去既能力，亞洲最強(?)
所以後面唔太敢壓上，以便進行包夾/逼搶

依個講緊紅狗...

上半場施華有下可以單刀，踢死腳都係黃

希拉爾唔夠浦和踢，第二回合預測浦和贏兩球

主場會反杯

死狗咁個款

下場有翻 Marucio 後防應該可以穩陣翻d，起碼左邊唔洗比人喪攻

不如一槍打死我.jpg

迪基亞對住玩具人隊波都接唔實個波

肥雞

我今場入唔到紐記波教訓唔到玩具人

決賽次回合幾時踢？

發完個好夢

下星期六晚

返星期日唔撚易

加油啦

我都想去

你個名

準備比玩具人追擊

算吧啦雀屎
btw有腸小妹

U R SO SMART

3點半就紮營睇準優勝係咩感覺

肯定巧開針

準優勝專家

最後一輪j2

千葉同松本都輸緊

好難捉摸

想提早放假

華dee 1-0

小妹入場祝福

1-1

Kamo有直播睇

又一個有腸小妹

依個比數完場就華dee, 德島打附加賽

護空龍

德島護空門

都係入

華dee 2-1

除非千葉贏波, 否則都係華dee同德島打附加賽

千葉2:1

德島

橫濱咁搏做咩, 連龍門都衝埋上去

附加賽:
名古屋 vs 千葉
福岡 vs 華dee

睇到呆左

最後一場 唔博又等多年喇

支持華dee

臨時Bee Fans

搏唔搏都係等多年啦

下季又無得睇松本fans反轉J1

咁反正最後一場又最後一擊咪博埋佢
攬炒都好過等死

諗住損人不利己

入波應該有獎金

千葉有又機會升班

除左呢個原因都諗唔到其他

我鯨

名古屋 or 華 dee

入華dee may我信!!!

哥哥安慰返

椰子又豬

椰子是無辜的
完場啦咩

今年冇左J2,J3入替戰

Ritsu Doan/堂安 律‏已認證帳戶
@lovelovesoccer5
4 小時4 小時前
更多
Got 3 points and Man of the match❤️💙
勝ち点3！マンオブザマッチ！
勝つって最高！！！

係啊 j3無牌
熊本唔洗降

群馬都未必降硬

係無j2牌

櫪木可以升

yes
本身佢地係j2降落去

樓豬去北海道
我去老麥食北海道三文魚堡

下季札幌作客長崎 ... 長崎作客札幌 , 應該唔會坐新幹線去喇掛

作客去邊都唔會坐新幹線啦, 去函館已經要4個鐘

我去老麥食二手薯條咋

去清水都坐JAL啦

內陸機平d又快d

吉b請我

請我
上次去食kfc, 坐對面條友成盒雞粒無食, 我真係拎左黎食

長崎重要無新幹線

咁當然係內陸機方便啦

神戶作客新潟都係坐內陸機
坐子彈起碼4個鐘

知唔知j1升格個playoff 最後決賽係唔係上線有主場之利？ 定中立場？

排名高

做乜

點只呀

東京去新潟架車重要唔係好似東北咁爆盡
大阪去東京最快都2個半鐘多啲

廣島去大阪，佢地坐新幹線定飛機

伊丹冇機飛廣島

新幹線啦

球迷可能自己揸車

又係準優勝同含大

我要睇大阪啊

豬欄? 不了

準優勝

大B唔爭氣

大B撐完川崎又撐水手
感激

豬欄第三+天皇杯冠軍, 係咪聯賽第四打亞冠

yes

豬欄不了
清算普子or睇水手好過

玩開玩具一啲taste都冇

Agger但睇豬欄仲冇taste

10弟俾啲尊重

足球已死 請轉睇三上

上上上 is ...........

女同事問我鍾唔鍾意小朋友
？2C

爸爸唔好唔要我

吉b女同事=我川fans

我冇二連發佢

我寧願同足球一齊死

足球未死

叫左你小心啲

✌🏻✊🏻

吉b多女爭
不需理會足球

Hey0A0

又接唔實

＼｜／

🐸：足球已死

Hey0 解散

肥雞送我

肥雞已死

#遠藤保仁 選手 #東口順昭 選手と『 #FIFA18 』で勝負‼️
🔥“ゲーム対決バイト”募集🔥

✔日給5万円
✔交通費全額支給

【応募方法】
①@webanフォロー
②この投稿をRT
③応募フォーム入力⇒ weban.eng.mg/53bae
#an超バイト

如果大阪一攞到天皇杯就應該黎唔到香港，吉B想大阪一攞天皇杯定想佢攞唔到??

豬欄冇啦，咪又係我穿黎香港

請我睇

下年又可以作客我川

食女可恥

討厭

其實我同椰子一樣都係無辜的

淆may ig玩pocky game

拉埋椰子落水怕唔怕羞

椰子

女同事問我有冇女朋友

但係我係女仔

吉b又食女

有腸小妹

曬命

邊有

mk

吉B可恥

Show Blocked User - 吉田菫

MK吉

我咩都冇做

mk是原罪

嗚嗚嗚 欺負毒撚

撐唔落了

腎仔知道我係清白架

有撚小妹

幫一平破地獄

現在12碼風波已經平息，因為卡雲尼決定將12碼讓給尼馬操刀。當被問及下次12碼讓誰人射時，卡雲尼說：「尼馬。」
泰亞高施華說：「我們全隊決定了，以後的12碼全部讓給尼馬射吧。」

：「尼馬。」

🍊

比龍門射好過

垃圾領隊，最後都係比巴西幫話事...

我Fifa都搵龍門射12碼

刷入球數據

搵你域總射

聽人話高原直泰入左場睇飛馬對大埔
(未confirm)

堅的

港超po有人話一月加盟飛馬

唔係好信，同埋佢今場係坐大埔個邊，可能黎探中村啫

未来を担う選手をあなたが選ぶ！お気に入りの"ヤングガン"に投票しよう！

FWとしてノミネートされたのは8選手！
・金子 翔太（清水エスパルス）
・加藤 潤也（ガイナーレ鳥取）
・岸本 武流（セレッソ大阪）
・鈴木 優磨（鹿島アントラーズ）
・田川 亨介（サガン鳥栖）
・ホニ（アルビレックス新潟）
・西村 拓真（ベガルタ仙台）
・前田 大然（水戸ホーリーホック）

MFは中盤を若さで活気づけた8選手がノミネート！
・青木 亮太（名古屋グランパス）
・井手口 陽介（ガンバ大阪）
・マテウス（大宮アルディージャ）
・川辺 駿（ジュビロ磐田）
・小泉 慶（アルビレックス新潟）
・高井 和馬（ザスパクサツ群馬）
・中川 寛斗（柏レイソル）
・三好 康児（川崎フロンターレ）

DFゴール前という重要なゾーンを守るため、若くしてDFとして出場するのは非常に難しいこと。
そんな中、若きDF11名がノミネート！
・岩波 拓也（ヴィッセル神戸）
・植田 直通（鹿島アントラーズ）
・杉岡 大暉（湘南ベルマーレ）
・高橋 壮也（サンフレッチェ広島）
・ミロシュ デゲネク（横浜Ｆ・マリノス）
・冨安 健洋（アビスパ福岡）
・中谷 進之介（柏レイソル）
・中山 雄太（柏レイソル）
・松原 后（清水エスパルス）
・三浦 弦太（ガンバ大阪）
・室屋 成（FC東京）

GKはチームのピンチを幾度も救った3選手がノミネート！
・中村 航輔（柏レイソル）
・永井 堅悟（カターレ富山）
・ク ソンユン（北海道コンサドーレ札幌）

單機

比人扑哂

連登都冇人理我

Hi 吉b

西亞狗種族歧視黑人

西亞狗 滅族啦屌

西亞狗咪又係黑鬼核突, 一百步學人笑五十步

人又黑 鬍鬚勒突好意思笑鳩人
臨時轉會紅狗了

臨時紅狗Fans

團結

啡佬全家爆炸死

朋友
祝你心情好
認同請分享

China貼仲未凍到變雪條 腎仔報告完畢

難得殘留到

比人叫開 terrorist 既玩歧視，正宗 on9仔

又要block多個

又一個偽毒

伊斯蘭教=世界第一邪教

瘦雞早

屙完夜尿訓唔返

搵你基情對話先

又有女食

心情唔好

我講得黑人外表好過西亞狗多多聲

蝦我

性僧送我紅狗頸巾

送都唔要

Final版 留來儲下都好Ma

留錢下年買傑志決賽版

我寧願要對面隊毛巾
因為好難有